前線請清静！入來睇一睇

不割席，唔係鬼，唔係亂吹風

出port既原因係想提點你地唔好忘記初衷，現在是要爭取5有訴求，請唔好自加個人情緒落去暴力激動影響成個運動結果，我明白大家都好嬲好慶，但現在唔係報仇既時候，唔好俾藉口同理由俾建制狗大造文章，想一想我們係為何而來 ? 之前咁多位為運動付上生命既義士絕對唔希望因為仇恨破壞成個結局，唔好中林鄭既詭計，大家冷静下來，好嗎 ?

到底我哋仲要放棄幾多嘢？

同意
推

殘體字

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

前线请清静！入来睇一睇

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

邊個 ?

冷静????

繁體都唔識就死返大陸啦 仲問邊個

屌，打得快有錯字，睇得明就ok,巴打唔好咁奄尖

你咪撚on9,我係香港出世時你仲係條精蟲或朦卵

建議］ p牌正負評顯示

咁你同黑狗亂打人，有何分別？

屌又係p牌，一晚要有幾多p牌，都話左前線點都要攬，我地要幫佢地洗白，呢個星期洗地要做好文宣

對住充滿仇恨既人,你叫佢唔好做乜乜乜,只會令佢更激動,

如果你係真心為前線好

請改口,比建議佢地點做

同埋叫其他叫前線唔好做乜乜乜既post都要改口

佢地唔岩，政府都冇鬧佢啦，我地手兄打狗點解又要屌呀

要屌都唔係自己人屌啦下話，做好文宣洗地啦，good cop bad cop，我地做返和理優，到佢地要上既時候唔可以冇火

無錯，要一齊解決，我明白前線一定激動，搵緊條命駁呀而家，惟有靠在場比較冷靜既一齊阻止，好似之前有d人一齊勸阻，前線係會聽，同埋唔會打自己人。

我p牌係因為我原本無玩連登，我只係高登仔黎，但我都開account來撐呢個革命，但你班老屎忽account好似睇唔起人係p牌咁 , 講多句都係想為件事好 , 唔該試下接受人意見啦，唔係話肯做前線就有特權，成個運動所有人都有付出過， 200+5萬遊行個個都有出力， 每個人都有權利發表意見，前線做得唔岩都要接受批評，亦正如，我地都有權出聲指正前線會否做得太激同過左火

或者切換返前線聽唔入耳既原因

情緒波動既時候,見到咁多負面字眼,更加唔會想睇

咁唔用文字，可以點交流呢？

我係外國學返黎,都係香港人所缺乏,就係讚美

頭幾段必須先稱讚,之後先再補上建議,會令人易信服好多